點解咁多偽黃 又唔會有偽藍 咁多黃店叫救命 又無藍店會咁叫？

因為你淨係睇黃媒
其實藍都有執

因為佢哋係沉默的不大多數

你望下楊明間野就會有答案